［live］名古屋勁chur之旅

名古屋day1

Lm

得返一個鐘頭就要上車去高山啦
［img]

你行程係點㗎？

呢個post係紀錄呢個期待左半年有多嘅名古屋之旅
黎緊幾日我會不定時上黎update 大家多多支持 有問題我盡量答

Day 1係瘋狂搭交通工具日
朝早八點幾機搭足四個鐘到名古屋
而家要坐多三個鐘巴士去高山
個人簡直係靈魂出竅狀態

巴士仲好訓過HK EXPRESS

認同呀巴打

ching睇埋落去咪知

有冇買周遊卡?係機場點去高山，我1月第站又係高山

lm

自己一個去？

LM

祝旅途愉快

原來寫左點坐車，用7小時咁長時間先去到

買左昇龍道三日巴士pass
個pass包左機場去名古屋站嘅來回車飛
然後再喺名古屋巴士站換去高山嘅巴士飛

高山過6點乜都冇得行

LM,四月自駕遊去過

第一日應該都係求祈食個dinner

我嗰陣去都係買昇龍道，抵玩嘅

龜縮喺酒店浸溫泉

夜晚幾點到
有無飛驒牛食

求其食lunch就真
酒店訂左一泊二食

緊係唔可以錯過飛驒牛

多謝巴打

求其買左啲野上車食

早兩日係高山 有間叫丸明既鋪頭食飛騨牛 幾正幾抵食 係國分寺附近

買左昇龍道5日pass一月去
巴打有冇book定巴士？

本身諗住食
但最後都係揀左酒店一泊二食

丸明好出名

有book呀，怕黎到先換會滿座
脷伸：絲打

幾耐之前book?
我check過話五日唔俾錢就會取消

全部都一個月前可以開始book
除左名古屋去高山呢程就五日之內要換，但有無限延期大法

同埋你咩機場去名古屋要4個鐘
我9點機1330到NGO

去高山3個鐘巴士其實幾舒服，幾好坐
最衰架巴士冇得叉電
Btw高山落緊雪？

計埋delay

去唔去白川鄉

有得叉電喎
有積雪
我咁大個女第一次睇真雪

有冇邊程係搭非預約巴士？
因為我諗住day2行高山，5點先搭車去白川鄉，果程冇得book,好驚搭唔到。。。

必須要去啦

特登執到個plan避左無得book嘅車

😭😭😭

絲打你你咪自己一個去？

絲打你係咪自己一個去？

係丫
唔知點著衫好，大阪d商場暖氣好勁，但係唔知白川鄉凍成點

可以TG SHARE 依個 ?

5點先去白川鄉有咩睇

大概估到，不過同求

月尾去LM

搭左入去出唔番黎

可能睇點燈
不過住宿太貴
上次都係冇住
搭尾班車走

自駕完高山，依家係下呂回緊post

我都食過丸明..係幾正既

巴打點燈去多唔多人？

巴打上次係咪你問我關於高山 名古屋既野？

天氣咁凍，最啱就啪啪啪
btw, 上次我名古屋，高山一路上，最後大阪回程返香港

白川鄉live cam

好暗

留名

應該到左高山

已比LIKE支持

今晚住呢間

入面有免費咖啡同黑豆茶飲，解凍一流

晚餐食呢啲，仲有任食天婦羅同刺身，不過唔多種類

主角

老實講有啲失望
丸明飛驒牛好食好多

五點入得都住埋架啦

唔係我呀，我係絲打

有無去晒啲浸腳溫泉

白骨

巴打你點著保暖？
我下星期都去

認錯人，因為佢好似都係紅名

Btw 我富山個邊落名古屋既，lm

請問買左昇龍巴士三日pass係咪就一定有位？
我見你地話要book? 即係買左pass要再reserve時間？

啱啱浸完溫泉返黎

雖然晚餐有啲失望，但個溫泉真係一流
高山-4度嘅天氣下望住個夜景浸住個室外溫泉簡直係享受人生

最特別嘅地方係呢間酒店嘅私人溫泉係免費
可惜三間都俾人霸左，唔想等所以浸左大眾浴池
唯有聽朝再戰

Heat tech打底
面衫加冷衫再加羽絨同外套
頸巾手套帽就少不免

Pass還pass，巴士飛還巴士飛
你要憑pass換巴士飛

如果熱門路線加旺季建議你reserve定安全啲

前日寒流去白川鄉 凍到差d變雪人 手機都自動熄埋 記得對鞋都要重裝備啊 我就咁boot..d腳指僵左

絲打去唔去新穗高搭纜車？
Live cam:

非預約車多唔多人排隊？
有冇影相？

上邊到reserve?我聖誕節去
唔該哂

洗唔洗買多對boot
定係普通出街鞋就得

Sor lag機按左多幾下

我16號飛
第一站都係高山
不過我自駕
希望天氣好d

五點起身浸

而家出發去啦 預計會變雪人

5150yen 2日券

如果有JR pass 到達高山站先去book 指定席位 晏晝or夜晚走好大機會無位坐

我上星期先去完高山，白川鄉
我想講落雪真係唔係太凍
反而1，2度落雨仲凍
保䁔我係羊毛底，長衫T, 加件厚既羽絨都夠我䁔
再加條頸巾保護條頸

唔駛多對boot
普通出街鞋都可以
不過要著對厚啲既襪，最好羊毛襪

我都覺⋯⋯今年年頭去完，上山眼前都係雪，都冇市內咁凍，可能溶雪感覺特別凍

早兩日我就冇乜人 就算有都係香港人

大雪到

我上星期無咁大雪
太大雪，啲厚雪積地好難行

我都住過 幾正
有無食酒店隔離間飛驒牛？

我啱啱先返嚟

巴士唔算full，但都最好預約

有冇人住緊/將會住relax hotel takayama station?

☃️希望一月仲會落雪

想問下如果我個book來回，下個月15號去17號返，係咪今日book唔到，只可以book去果程？因為未到17號？

高山去白川鄉係咪一定要預約巴士，本身已經買咗周遊卷，會唔會唔book死梗

我一月都去 不過係自駕遊

唔太明

高山就有啲唔洗book 不過唔夾jr時間咁解
落金澤就一定要book

係
我高山去金澤好在預先book 左
我果陣有對台灣人無book , 係度問職員，個職員答佢all day full

金澤有咩睇？

啱啱去完新穗高

好幸運地今日有太陽又好好視野
啲雪仲好靚好鬆軟

山頂今日-10度，但無想像中咁凍
普通boot加對厚襪都無問題

啱啱book左一程
付款果度有 信用卡（箭嘴） 便利店（箭嘴）
窗口（冇箭嘴）

收到email 都冇叫我去窗口換票，淨係話去便利店入預約編號

咁我係咪唔可以係巴士站直接換飛？
絲打係點換？

近江町巿場
金澤城
東茶屋街
兼六園

Book應該唔洗付款喎
可以參考下呢個網

要返高山，我走啦新穗高，掰掰

我聽朝去金澤食

係咪呢間？
無呀但聽聞都唔錯

一月去睇點燈無落雪

竟然

厚厚嘅積雪

佢意思係一月點會無雪落呀
唔好膠啦

我知唔洗俾錢，但係你都要用預約email 換左張飛先，你係邊度換？

我上星期去白川鄉無咁厚雪

我book果時電話入左00852加香港電話 結果去便利店果啲機出唔到 去到車站counter show返email就出到

相機點保暖？
一日用幾粒電？
我試過12月係京都8,9度都倒水咁

呢幾張我用iPhone 影
Btw, 你用咩相機？
DSLR 無咁差

下星期出發
睇到巴打啲相已經好期待
個雪景真係好靚

巴打其實我係絲打
白川鄉好多積雪呀

咁多人去😂

有眼不識絲打
我會去高山白川過埋富士山
等睇你多啲相幫我熱身下

真係靚ma
果度渣車啲時間會自由啲既

極chur又勁充實嘅day 2
朝早去完新穗高，晏晝去埋白川鄉

啱啱好日落時間，成個白川鄉好似仙境咁

黃昏

多唔多野食？
會係果度stay兩日

會有野食，但當然唔會太多選擇

第一張又係去番山頂影落去
果個位係靚

樹林果邊俾唔俾行過去？

比
不過你行到一半
啲雪已經好厚
好難行入去

因為積雪太厚已經封左路
迫住要搭來回shuttle被屈400 yen

封邊度？

上山頂果架shuttle?

應該係要逼你坐巴士上觀望臺
來回要400 yen

呢個好似係今年新規定，仲以為淨係點燈果幾日

好正
點燈仲正

尋日行左上去
跟巴士條路 見太多人等唔坐shuttle
快既30分鐘內 等第二班都唔止呢個時間

仆街
我25號高山去金澤果程book都book唔到
全日都無位
有無計？

你25號依家先book?😂

會唔會食 雞神雞白湯

你地唔用j-bus既

無錯

金澤到步啦
準備等食

真係好趕
你個喼幾寸？
幾乎日日要拖住

白川鄉好多雪好靚呀

我都想問

用jr pass 排自由席啦

我幾年前呢個時間去白川鄉，少少雪都冇

上次食晏晝，七千幾yen
因為之前上網睇，話丸明用低級牛混落高級牛，寧願去味藏食

前兩日上完白川鄉
好大雪 展望台無得上 大雪到封左路

無計喎
租車囉

金泊雪糕好好食

為左最短時間去最多地方，唯有頂硬上

何必呢，咁樣不如報團，仲唔洗煩交通

我著波鞋jai
咬地就得啦
最重要要著對厚襪，最好羊毛襪

係咪要避哂堆雪 唔好踩 想玩雪有冇推薦

唔會濕咩？
點解關於著鞋d意見咁極端

我鞋同褲腳係濕少少既
防水boot係好啲
不過我返到香港又無機會再著，費時買啦

我成個人訓上啲雪上玩雪

記得帶手套 砌雪人會好好玩

會濕水係咪唔得？

都係著對行山鞋算了

我又去左浸溫泉喇

臨訓浸個溫泉再飲支明治乳酪，訓都訓得好啲

溫泉有冇得影相？☃️

我個間有囉

可唔可以加密介紹？

我下個月都去

呢間真係幾正 二千幾蚊兩個人
但係一定要自駕先方便

唔該巴打

巴打 打算點玩？ 有無咩唔明 可以解答下

食完免費拉面上去浸，冇晒人

入左間四人房

忍者寺
今日落雨 冇去到兼六園個d

我都喺金澤 仲喺張床上面

巴打果邊呢幾日天氣點
希望下星期出發時好天

每日行程打算點？

姑娘姐姐

名古屋天晴無雨，現時8度，溫度唔凍喎，啱啱好。
車站勁多人。

之前住過間高山酒店
個私人風侶好正

去完忍者寺就搭週遊巴士去近江町市場食野

有好多海鮮

食食下野撞到有電視台拍節目
不過唔係好識個明星，同埋無得影相

你係咪認錯人

食完蟹就返咗金澤站撘車去白川鄉，逗留半粒鐘再返去名古屋
今日落雨 好彩係尋日影哂相姐~

巴打 記得追po

係呀 我5點起身去先唔洗等 浸完半粒鐘出返去見到都幾多人等緊

今日開始落雨

落雨就好凍

準備去嘅巴打你地唱左幾多羊？

去shopping就要唱多d啦

唱返一百幾十萬羊

想問味藏天國有冇平d既set lunch有飛驒牛 如果預算得3千

開個海外提款mode
去到㩒機

留明睇

富山又大雪到仆街

其實咩味 係個base好食定啲金箔
btw我覺得著行山鞋好啲 一行上冰跣到

我諗行山鞋都係要冰爪先唔冼，係防水同保暖好過普通鞋

應該心理作用
好佩服啲㗎妹著高踭鞋跑都冇事

係近江町食左個魚生飯

係咪平湯溫泉個頭？我都book左
超平 房入面仲有自己溫泉

白川鄉去高山book唔到濃飛巴士，要搭非預約
會唔會冇位

幾號？

如果用jr北陸pass，係到時去到高山濃飛巴士中心等自由席?

去白川鄉 Thanks

食返個麥記先

佢地包糖好似係透明

巴打去幾日？

個base加個cone勁好食
反而個金箔無咩特別

上次去 名古屋 犬山 下呂 白川鄉 高山

樓主
高山去新穗高來回，應該係冇得訂位？

夜晚既名古屋車站～
仲係好大風好凍既一晚

你準備走拿？

呢啲日子又貴又多人
多數full

無得訂呀
套票包來回巴士同纜車好抵買

好唔捨得呢度

始終要走

五日券好似淨係包巴士

即係邊張?有好幾張都cover依個地區

奧飛驒個邊係有好多平靚正既旅館
係交通又煩又貴，差唔多迫你自駕

房個個根本只係熱水來

幾時再去

北陸高山果張5 day pass

應該有啲係真溫泉 有啲係熱水
我見佢網頁係咁寫

買左五日巴士券就唔好買新穗高套票喇，巴士果段重覆左

唔好講啲咁嘅野

我又係高山

計返條數搭咁多轉巴士平得4000羊

冇雪咩呢幾日唔係大雪

張pass包巴士?係的話你去到info centre show張pass畀佢就可以訂位

我用呢張去埋福井 可以上網book定指定席既車 有啲自由席既車就咁排隊上就得
高山去白川鄉如果就到火車時間既都係要指定席

用依張卡濃飛巴士冇得book定,因為上網book要同時信用卡找數

所以一定要去info centre親身book

我下年二月尾 三月頭去 怕到時白川鄉唔知仲有冇落雪
想搭單問下有冇巴打試過依個時間去過
我上網查啲人話中北陸落雪應該落到三月中

今年寒流咁勁 應該啲雪都幾持久 微雪同積雪都大機會嘅
不過季尾啲雪都係睇天氣 無人係天文台應該答唔實你

呢度好似幾多有經驗巴絲
搭單問下

2月2至9去

2/2 中午落機名古屋stay 一晚
3/2 上高山 行一日 stay一晚
4/2 已經book左濃飛 點燈巴士 上唔上到觀景台要睇當日做化 落番高山stay
5/2 平湯上面巴打間一泊二日 可能去隔離滑雪
6/2 去新穗高 視乎官網live cam可同滑雪對調

之後下午至9/2 中午機走 仲未諗

唔知落番名古屋hea 行榮 行outlet
定係上埋富山或金澤
呢兩到有冇野值得睇 或者留一兩日咁？

高山唔知行到幾耐，不過名古屋都多野行，一日都唔多夠

但要走總要飛

高山就預2粒鐘，預黎食野就ok ，冇咩好行
名古屋就可以2日 如果要shopping 就3日咩都行哂
其實榮站會岩年輕人行多d

再後提提各位巴打 記得去名花之里
真係好靚架

日本好似好興掛呢d燈
係大阪都見過

名鐵高山站去飛驒古川要幾耐？
我預左行一日，4點車去白川鄉

五日好似一眨眼就過

4點先去仲上唔上山？
去到天黑囉

諗住去到就訓

jr高山站下話?

高山去飛驒古川好快姐,印象中15min左右

係喎

我上次去都係用北陸pass
我係富山住，個朝去新高岡搭 加越能巴士 去白川鄉（show pass就得），事前冇book
去到白川鄉個巴士總站，同時都係客戶服務中心，可以book濃飛巴士，即係指定席，要注意既係 如果你用pass book左1315班次，你搭唔到1315個班係要重新買飛

佢話要預約先搭得既班次係你上車前book左就可以上，之後我就預時間上車去高山

我上年去都係住呢間
但我果時新年去就貴成倍啊
不過呢間真係世界級 仲包埋早晚餐
早餐嘅份量似香港食晚餐 晚餐就唔洗講啦 大食嘅我都食唔晒
之後仲有免運私人風呂 啱晒一家大細一齊浸
上年落完住大雪去幾寫意
名古屋呢個旅程真係我一生難忘
係可惜有啲地方去唔到
因為大風坐唔到纜車 又因為撞正點燈太多人去唔到白川鄉嘅觀景台
將來一定要再去

回應埋樓上 着波鞋係夠嘅 不過落雨好易入水凍到hihi

我個陣去左5日
5日都無落雪
積雪溶緊
第一日點燈

幾號？
有冇太陽？

已經開始掛住日本
睇下啲野食相望梅止渴

名花之里張套票用咗去食蛋包飯

岩岩係名古屋自駕既巴打覺得雪地如何呀
係香港渣開車諗緊1月尾好唔好自駕
4wd 雪胎就預左
大家邊間租車
好多網平車款都full 哂

想問下j-bus 網上預約 取消係咪都要收錢

我仲係到諗緊pass 定係自駕
得兩個人自駕好似好唔抵咁
又要4wd 同雪胎
只係租車4日都成50000yen

我取消左幾個booking都無收我錢，我諗佢嘅意思係出左飛再取消先要收

唔該哂 咁就好

hi 絲打，可唔可以講講係名古屋點去名花之里？我淨去名花之里。
先 thanks a lot.

我係買近鐵名花之里嘅套票
個套票包左近鐵名古屋站至長島站嘅來回飛同埋長島站來回名花之里嘅巴士飛
當然包埋名花之里入場券同埋兩張500 yen coupon俾你喺入面用

另外你都可以直接搭巴士去。但我夜晚7點去已經冇哂巴士 所以先搭地鐵轉巴士，尾班車10點走 岩岩好撞係名花之里closing hour

thanks a lot

我聽晚六點還車，睇嚟都係地鐵轉巴士。
thanks again for your big help.

BTW, 啱啱去完白川鄉，靚到揼一聲，求其電話影張一相都靚到可以做wallpaper.

有冇自駕巴打分享下名古屋邊間租車平d
同埋係咪cep 都係基本？

點燈定冇點燈？
多唔多人?使唔使排隊上山?

未到點燈時候。
一般多人，有旅遊巴上去。
唯一遺憾嘅係有日本人係展望台起咗個木台，霸咗最靚位置一大半有多嚟收錢影相。淨返俾你影相嘅位置好短，相機同人一隻手臂位都唔夠，齋影景無問題，人加景好惡攪。上到去你就明。

我就係其中一個俾人當做水魚嘅遊客～
1500yen 一張相，個個位影哂下面全部屋仔

咁大雪點上山？
有裝備？

做水魚搭shuttle上
平時行上去條路積雪封左
不過都見有人行車路上去

咁都要焗劏㗎喇喎
有冇相睇下

去名古屋推介去長島
有outlet 有樂園
好好玩

月尾去白川鄉 好期待

same wor

咁多連登仔去到時可以相認

d 自駕巴去哂邊

我自己就租左日產
4wd 雪呔 必須
cep就睇你行程 最好計劃晒要行既高速包唔包
佢仲有另外加nep同aip 呢2個係機場入市區同埋市內部分高速pass

個到影相邊洗錢架 我入去比佢幫我影左好多張喎

上次去名古屋食唔到

本身想食蓬萊軒，不過一上到去見到條蛇餅就放棄左

可能巴打你靚仔
我攞住部機想上佢個木台，佢話private.

佢都有拎我部機影 但blur到

同埋其實尼間一般般 如果長龍可以放棄

呢間係maruya

即係而家去要佢幫你影? 俾左錢都唔可以自己上去影?

因為大多積雪，個平台剩係開左一條窄路入去，變左好難自己影
唯有等佢幫你影時俾埋部機佢影

即係佢而家封左一大半? 唔係好明
同埋想知係俾左影只能夠佢影? 唔可以自己影? 影個景唔係影人

條路得返你圖入面正中間果三個人咁嘅闊度
而左右兩邊都係積雪

遊客就排隊逐個入去俾大會攝影師影相
我諗可以快手snap一兩張景嘅
都有人踩住積雪入去影，但見佢地爭啲跌親有啲危險

大會攝影師
唔撚係卦
踩雪冇人會阻你？

積雪有個欄咁高 巴打我建議你唔好去踩

好彩我唔諗住上去影

啱啱前兩日去完期間落大雪, 名古屋白川鄉高山之間的路況幾好, 我冇用4WD只有雪軚, 都冇問題! 入新穗高果邊啲山路就有小部分路面結冰, 揸慢啲都ok!
租車時要拎ETC卡, 過高速公路方便好多, 最後還錢先比公路費, 同時可以考慮買CEP pass, 平好多

點解?一場嚟到

咁好無癮喎, 一場黎到唔可以自己影相, 俾錢都要佢幫你影

高山有咩玩？
聽日會去，但好似好無聊

買佢幫你影嘅相先要俾錢，你可以擺底部相機俾佢幫你影
不過自己影就有啲難度

食野為主,仲有個朝市算好大

可以行下高山老街嘅
又或者朝早去行下宮川朝市

係想影個POSTCARD相咋, 都要擺低部機等佢影?
唔係要人+風景

唔該巴打
朝市係咪要好早去？
老街同朝市可以行幾耐時間？

朝市1個鐘都夠,佢10點左右就完
老街其實好短又係1個鐘多d乜都夠

名鐵個間嘛，我上次去係星期六，要等兩個鐘
最後去左地庫買佢既鰻魚飯便當，便當都唔錯，好想試堂食

岩岩返黎既巴打有冇去outlet
我諗緊d 羽絨風褸去到先買好唔好
應該平過香港掛？

如果依家plan 去名古屋 睇點燈仲有冇可能
係咪好貴

打算一月尾去 二月頭返

大家名古屋有冇邊道買玩具/ figure?
同埋犬山城點去
過2日就要去又未得閒plan

其實高山咪係冇野玩

未plan就去好大獲喎
車都冇得搭

犬山去名古屋站個information centre 買犬山套票就得啦

昇龍啲車搞掂啦
係過2日返返名古屋冇plan
有咩好地方必去？

榮站

玩具？

我諗住去水族館 熱田神宮 Central Park

水族館 一定要睇海洋劇場

大須商圈會多啲

十月尾去
有咩係名古屋必去既地方
有冇行程推介下？

濃飛巴士啲班次時間都幾西 又疏
無睇錯嘅話 金澤返高山尾班係下午4點 早到

佢原來中間要經返白川鄉，所以要咁耐

搭得耐我又無所謂
但係咁疏又咁早尾班啲時間搞到好緊逼 得一個鐘白川鄉
不過之前已經去過一次 知道唔洗逗留好耐 係附近影幾張相就算

係呀訂巴士之前都度左一輪
但其實太夜去高山又真係無野做

之前去京都，夜晚都係乜都冇曬咁滯

所以今次個行程日日都早睡早起

想問下高山站去新穗高係咪買新穗高pass就夠？

因為我住高山 所以要返去
覺得好煩 咁早就要返去鳩hea 高山又乜都無得做

係呀，包巴士同纜車飛

喺酒店浸溫泉

過2日又落雪啦好似

各位好
請問我一月尾想去名古屋
$2900度機票係正常價嗎？

請問返你搭邊個航空公司同埋來回時間？

Hkexpress 去9:30
回 20:30

前幾日去完白川鄉 勁大雪

如果搭hkexpress就好唔抵
雖然時間靚 但係仲貴過cx同埋ana

Cx一般價位幾多
星期二搶cx係咪會平些少？
Sorry好多問題

唔知你係星期幾來回 cx基本上都係二千尾
但fanfare未必會有你想去嘅地點
建議你上啲meethk/flyday等等機票網睇下啲優惠

即係呢個？

日產 P1 係咪得一款車 march 🤤
我都book 左日產一月頭去

p1 無4wd wo

名鐵果個平啲
不過就無lunch coupon

我都係1月尾都係去930番2030 但係1890$

係喎去左嘅巴打用邊張sim card,速度如何？

全香港得一間航空公司架ja

你係咪好早買好機票

我最後買咗cx

CX 幾錢

$2700

早買貴幾舊

推

好似5月

我hkexpress一月尾
0905 去 1425走
唔包行李都係千四蚊
仲要係兩星期前買

一月尾諗住自駕四日 其餘時間係名古屋市內玩
第一日名古屋～金澤 住金澤
第二日金澤～白川鄉 住新穗高
第三日新穗高～高山 滑埋雪住高山
第四日返名古屋
點睇

我估會有好多蟈人

前日係白川鄉
手機影質素唔好見諒

今日富士山

黎緊2月6-9去，一落機就去下呂，全程住富岳旅館，想問下呢個月份天氣凍唔凍

1890$係加埋行李

巴打揸車去？

自駕遊足4湖…第5個就趕唔切

如果朝早高山市出發，撘巴士去新穗高，再坐埋纜車，之後返高山，然後黃昏巴士入白川鄉，會唔會太趕？

我都差唔多。。。

會 同埋你睇下有無巴士班次先 佢啲車好疏 尾班又早
我呢排keep住 renew booking 1月尾啲車真係好full

同埋去新穗高嘅 可以考慮買5日昇龍道
路線覆蓋得多 如果啲巴士預約唔到都可以去另一個地方做plan b (但係唔包纜車)
我自己諗住唔上到頂 去鍋平高原逛下就返落平湯滑雪

二月三號book唔到高山去金澤嘅預約巴土，唔洗預約去白川鄉嘅巴土係唔係早幾日劃定位都得

平身諗住預約1120車去金澤，但係full左
要去左白川鄉先有車去金澤

買左新穗高pass，高山去新穗高既巴士係咪一定要到時排隊，唔可以網上預約？

名古屋有無得行街shopping ?

係咪攪笑？

有無商場行下

有

榮 同大須觀音 / 長島outlet
行到你腳斷

你幾時出發？我買咗四月，仲plan緊。。。

黃昏先入白川鄉？ 一年得幾日夜燈 同埋好多人 要諗清楚

月尾
你去幾多日？

要過夜 啵 巴士夜上出唔返來

係，準備剷個雪窿訓一晚

想問下係白川鄉，如果拖住個細喼行會唔會唔方便？
多唔多樓梯

雪季仲拖gip

大阪去白川鄉同飛驒高山係咪又唔方便又貴

其實俾我再plan過會唔走回頭路，大阪>京都>名古屋咁樣
當然日子會長d，洗費都多d
岀年再算

未試過

無問題 我都係plan玩完名古屋搭新幹線落京都
半個鐘車 三百幾左右啦
平咪搭巴士 百幾蚊 2個幾鐘

拖喼行一定辛苦 行普通結冰行人路已經疾住 行白川鄉更加辛苦
但無喼我都搞唔掂 不過只限拖去拖離住宿 盡量減少拖喼時間

樓梯就無乜嘅
不過要拖住個喼行晒白川鄉都幾辛苦
況且仲要落雪
最好喺巴士站租個locker啦

UO 9點半機，天氣差得濟飛唔到Delay

諗住去幾多日？

今次六日咋，冇去金澤，富山，平湯，留返下次去

過幾日就岀發啦，暫時天氣預報都係有太陽

香港差?

慘
有冇耽誤行程？

金澤一定要去

我見除左兼六園，其他地方好似太城市化冇高山咁靚

明古屋差，超大風+能見度低，果邊控制塔唔畀飛

最後10點半飛，3點半降落，本身想去水族館館，最後直接番酒店算

但你去得多鄉村地方 去返城市既感覺好幸福

返名古屋shopping

過幾日就出發，好擔心當地天氣影響行程

睇當地live cam 同天氣預報

Miss左5點班車，依家去到應該十點

巴打到你live

張凳下面d暖氣好熱

想問如果一月尾去用昇龍巴士券的話
到現場先劃位會唔會好full架？

依家係丸明

不過高山陣屋條河已經溶左雪

一月頭個陣已經full左好多班次啦 搞到我回程要兜路
我用無限大法都好驚keep唔住去程個班

利申黎緊weekend去

岩岩返到香港
雖然名古屋無咩人玩
但hea 係一流
無咩人
唔似香港咁

名古屋冇香港人

名古屋真係好少香港人同蝗蟲 要hea有hea 雖然冇咩地方好shopping

D牛好唔好食

榮啦

榮 地下街都勁頹

好食丫，成兩舊水一餐係香港一定唔捨得
回程要食多次

依家係白川鄉d積雪好厚☃️

咁大鑊
不過用昇龍券book唔到車

可以照book架喎 到時換券

我上網都搵過
好似話可以用個日文網照book？
不過我見佢好似好多班車去富山
同埋驚delay班機就唔到時間出名古屋巴士站搭車

係可以照book
去富山嘅超多空位 去高山金澤個啲就full得7788
你plan好就盡快book埋

係咪照跟返呢啲手續就可以了？

感謝

其實好多人都book左唔到
好似我咁已經miss左三班車，但係即時上車都有位
應該話五日未有一班預約車係坐滿一半

自己都驚book左巴士趕唔切搭
始終飛機有機會delay
一遲就全部都遲晒

所以行程唔好太密，最好可以改

有冇兄弟幫幫手回答以下2條問題 到時應該會用這張套票

1. 應該有4次指定 我想問係現在或之前上網book定 定現場book?

2.我會去白川鄉 但上面將pass唔包 要買巴士票 可以上網book定 定一定要現場買？ 還有到時買哂來回時間定點？

所以我諗緊可能會即場先劃位
不過又驚冇位

過幾日去白川鄉留名

上網book巴士個時得返一個位，佢規定左男唔可以同女坐 而咁啱剩左個個係女位黎 ，我照book住女位先唔知到時上唔上到車

2月20去8日自駕
名古屋 >伊那 >高山 >伊勢> 靜岡> 名古屋 咁去

1. 你係咪已經計劃好地點同班次？搭jr 建議到時先劃指定席

2. 可以上網book定 如果賣曬就搏即場有位

多謝巴打回答 問多樣野 幾時開始要book?
還有有冇link book?

1個月前已經可以book
google有link 唔好咁懶 唔知你要從邊道去高山

無

但飛已拎

尋日先係白川鄉走

各位大佬我已經買左昇龍道套票同今日BOOK左車28號由名鐵去高山,但我知只可以HOLD5日,我想跪求無限大法唔係我到時就GG了,因為我睇過兩班車都得返最後2個位,救命呀

TG:subroyhin

我16號去封左觀景台

慘
一場嚟到